朝鮮揚言 500萬枚核彈襲美韓

面對美國的軟硬兼施，朝解保持堅決立場。執政勞動黨的一個附屬青年組織表示，500萬枚核彈已經準備就緒，強調美韓敵人稍有挑釁，即有500萬名青年人攻擊美韓，並稱他們「時刻等待着革命首腦部的最後命令」。

朝中社報道，「金日成金正日主義青年同盟中央委員會」發言人表示，朝鮮的500萬名青年人已經知悉美韓公然大談先發制人，現在青年大軍已經準備好利用500萬枚核彈，「不留情地殺絕擬給神聖的祖國疆土帶來核浩劫的邪惡之群」，又揚言他們「時刻等待着革命首腦部的最後命令」。「金日成金正日主義青年同盟」是勞動黨的青年翼，創立於1946年1月17日。

外長指已屆戰爭邊緣

至於外國傳媒報道，朝鮮外長李勇浩較早前向東盟秘書長致函，形容朝鮮半島局勢已屆戰爭邊緣，期望東盟在朝鮮半島和平局面上，發揮積極作用。

另外，朝鮮社會科學院人權研究所所長石哲元罕有地在平壤接受美國有線電視新聞網絡（CNN）訪問。他表示，朝鮮在日前的建軍節舉行了大規模火炮射擊演練，是要警告美國總統特朗普，又揚言如果美國繼續侵略行動，朝鮮是不會停止核試或試射導彈。至於朝鮮駐聯合國官員就發表聲明稱，平壤政府將發動核戰，回應美國的侵略行動。

來源:成報

第三次世界大戰

已閱

一粒都俾多你啦五百萬

青年人=核彈

理論核彈

in金仔we trust

比人指住額頭黎屌 再屙尿落你口
你都唔敢叫一聲啦賤種
小支那都一樣道理

金仔,D人已經彩你都曬9氣~

500萬條精蟲就有

500萬，先唔講你有冇咁多，爆完個地球仲存在先算

信唔信我大金仔捉你去狗刑/高射炮處決

青年大軍, 又名鍵盤死士

幾千萬億頓黃金儲備

諗起劉馬車

佢D新聞比北韓愚民打飛機用架唧

俾美國一個消滅佢嘅理由

如果一次過射500萬 粒

美國 即係滅國 是真

不過問題是1粒 都無

有500萬粒核彈 太危險了

美國都未必有500萬粒

金仔五百萬美金都拎唔出啦

雖然係吹大左d
但其實100粒都己經有好大既全球環境影響
美國快d 2,3 粒炸左北韓啦

用太陽的黑色火焰把地球燒燬
這就是太陽之子內輪一族---內輪金正恩

班青年改哂名做核彈

愛國青年講姐

唔係金仔自己發言

會唔會係核動力手槍子彈

你會唔會高射自己條擦鞋狗

500粒核彈 佢講緊幾多年後既事先

500萬呀ching

BB彈呀500萬粒

「我們晚上去！」

成報

風頭火勢

愛國青年好重要架

不如吹到召喚太陽成個車落去啦

巧京京

又黎鬥吹大會

成班睇標題唔睇內文

磒石撞地球 地球都無爆
你係想講地表生物咋？

一碌賣10萬蚊肥仔金都發咗達啦

以依家嘅北韓嚟計，可能500萬隻雞蛋都無…

你跟邊個學廣東話架

打未呀，好悶呀

大陸人

佢D彈射得出至算啦

戴妖當年都有政治核彈

朝中社報道，「金日成金正日主義青年同盟中央委員會」發言人表示，朝鮮的500萬名青年人已經知悉美韓公然大談先發制人，現在青年大軍已經準備好利用500萬枚核彈，「不留情地殺絕擬給神聖的祖國疆土帶來核浩劫的邪惡之群」，又揚言他們「時刻等待着革命首腦部的最後命令」。「金日成金正日主義青年同盟」是勞動黨的青年翼，創立於1946年1月17日。

未飛出邊境就比人射左落黎啦

面對美國的軟硬兼施，朝解保持堅決立場。執政勞動黨的一個附屬青年組織表示，500萬枚核彈已經準備就緒，強調美韓敵人稍有挑釁，即有500萬名青年人攻擊美韓，並稱他們「時刻等待着革命首腦部的最後命令」。

五百萬粒金莎都無啦

自殺式核彈襲擊？

北韓神風流

500萬粒射哂落海

BB彈都唔少嘢

飛得出亞洲先算

500萬粒 成個北韓版圖容唔容納到啊 意外爆一粒都陷球鏟

射幾十億精兵落海去搶美韓灘仲好啦

口水大戰

500萬美金都冇啦
500萬粒核彈

電腦大爆炸

我死個日都未打得成

佔領首爾 正式啟動

人肉核彈 新科技

又搵後生仔黎搞，呢個世代既後生仔真係慘

講左成個月仲味打

朝鮮航母

美帝個啲級數都唔夠佢黎

dirty bomb

髒彈又叫骯髒炸彈，是一個讓歐美談之色變的詞。是一種放射性散布裝置，利用放射性物質與常規炸藥相結合的放射性武器。髒彈與核武器或核彈並不相似。核彈所造成的，是威力比髒彈還要強大數以百萬倍的爆炸，且核彈的輻射雲可能會蔓延數十到數百平方英里，而髒彈的輻射影響範圍，可能只分布在距離爆炸地幾個街區或英里而已

一個最簡易的髒彈甚至只需要把放射性物質放在那裡任其散播輻射，而不需具有爆炸性。

大多數的髒彈並不會釋放出足以致人於死，直接導致嚴重疾病的輻射。但根據情況不同，髒彈爆炸可能會造成大眾恐懼和驚慌、污染財產，需要龐大的清理費用來善後。利用髒彈來造成污染和焦慮，常常是恐怖分子的主要目標。

國際原子能機構 (IAEA)總幹事本月7日前往菲律賓參加原子能會議時

呼籲各國警惕恐怖分子獲得放射性物質，從而得以製造髒彈。總幹事表示，核安全是長期存在的嚴峻問題，對恐怖分子可能取得核原料的所有國家都是真實的威脅。他指出，一旦核原料落入恐怖分子之手，後者就可以用其製造髒彈，因其製造方法遠比原子彈簡單。

500萬？
西瓜核定蘋果核呀？

唔知點解睇到個topic覺得好好笑

你射到一粒出嚟 當你贏

有能力整500萬粒核彈就唔駛窮到咁喇 d 人民

咀炮都打撚死人啦

諗起劉馬車

幾千億兄弟打9你

屌你金仔應該比佢地激死

係咪因為金仔終於有能力消滅美國邪惡核心所以開心到笑

咁又唔係無可能1粒得無
但驚佢未發射已經爆左
早洩左

屌全部都無睇內文
人地自比每個青年軍都好一粒核彈咁撚柒勁啊
有錢整咁多粒使好似而家咁撚乞衣

太平洋都蒸乾

瘦骨如柴煲燶粥
未出國境都餓死三份一
爆笑程度有如核彈就有

子彈你都冇啦

聽住先啦

放屁=核彈

內文話準備好500萬粒核彈wor 唔係比喻黎

認真
北韓最大既武器真係佢既人民
超過二千萬個無教育，無世界思維，被洗腦，仇美，飢餓貧窮既難民，足以拖死南韓有餘

你諗下歐洲俾難民潮搞到雞毛鴨血
東德同西德合併果陣經濟衝擊幾巨大
但講緊北韓既人民質素分分鐘更低

邊個收北韓皮，邊個就要接手呢二千萬個怨民
無論如何，南韓一定會死，輸贏都好
所以大家都繼續封住北韓由佢自生自滅

打飛機打咗500萬出嚟

500萬粒子彈都唔知有無啦,